點解我咁正氣 會比人話白卡

唔係自己讚自己
自問我都ok醒目女
有時候會自己同自己講嘢
又識自己行自己笑
幽默得嚟又少少聰明咁

今日app約人出街 竟然比人話我白卡妹
話我睇落正正常常估唔到弱智
我屌佢老母 我二話不說即刻推佢出馬路
然後9衝返屋企

無眼光嘅男人 不要也罷

有邊個未見過你個樣呀死基佬仲扮女人

我都唔係男仔 你up乜尻gay佬

more

咁以自己係同性戀感到羞恥又要搞基，敢基唔敢認

樓主同牙民 邊個被人狙擊多啲

ching 柒左 我真係女

出面啲人起碼敢認自己基佬呀
你呢個垃圾真係

珍
真你老母呀死基佬

幾羨慕樓主可以同自己傾計

屈唔屈

呀仔你柒左，我真係你老母

係咪要樓主貼佢天然獨立鮑魚仔你地先肯信

佢唔識欣賞你

你仲有我佛清同賓師兄 我地會繼續幫襯你..

圍爐撚呃到人，語氣呃唔到人

ching柒左 我老母唔識中文

真

我生到你個樣似智障姐，你唔好當左自己真智障咁

樓主我愛你
你好型呀
我要

珍·gaylo

話你戇鳩仔呀

基佬真係好撚嘔心

想俾你推倒…